# Objetivo
Desenvolver um aplicativo utilizando React Native e os conteúdos vistos durante a disciplina.

# Requisitos

- Utilizar componentes funcionais e Hooks;
- Comunicar com uma API externa (criada por vocês ou disponibilizada por terceiros);
- Possuir algum tipo de autenticação de usuário atrelada à API;
- Impressionar o professor :)

O projeto deve ser disponibilizado em um repositório no gitlab do TADS e ter todos os membros do grupo cadastrados como desenvolvedores nesse projeto (utilizar o interface do Gitlab para isso).

Como informado no Plano de Ensino, a avaliação do trabalho será dividida em duas partes:

1. Análise do código fonte;
2. Vídeo de apresentação, com a participação de todos os integrantes do grupo (pode ser apenas voz), demonstrando o Aplicativo em funcionamento.

A nota será diretamente proporcional à complexidade e ao número de telas do Aplicativo desenvolvido.

Data de entrega: 18/03/2021

O projeto deve ser realizado em grupos entre 3 e 5 estudantes.
